［武肺置頂］究竟食衛局有冇研究過蚊會唔會傳染武肺

推動記者係四點鐘問

我地唔講，班仆街高官唔會諗唔會做

如果會，滅蚊工作要加緊去做

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

人多食飯仲驚過蚊啦

你地估下班廢柴會唔會已經研究咗

唔係咁講，飯可以唔一齊食，蚊你係阻唔到佢針你

呢個香港係要自救，救下大家幫推

今日悼念梁烈士，現場10人都無，手足嚟緊？

求*

無證據顯示

傾向唔會透過蚊傳播

多謝，我諗多左